窩打老道橋面快線啲車成日超速又踩線

窩打老道限速 50 咋
去到太子道西/界街橋面有少少暗彎
右線啲車超速就基本
仲要踩住線咁夾過嚟
大車細車七人車都係咁
次次我都會向住車 Cam 自己講低車牌 xxx 壓埋嚟
有咩擦傷我一定唔會和解

講緊北行獅隧方向
啲車由公主道落嚟完全唔收油

D撚樣淨係識快跟唔到線行

樓主渣車渣到咁 遲早有精神病

屌樓主咁渣車法不如搭巴士啦

幻想到樓主對住個車cam講野

我明樓主㑼做法，但我唔會一見到就講，我係會目擊到意外發生先講車牌出嚟，廢事到時交車cam片錄唔清楚

講緊過左何文田就到九龍塘果段路？果段路真係幾撚窄，同巴士平排行都要特別小心

d彎穩陣小小係要偷下位
算啦呢d事事日日都發生 你咁激法命都短幾年

其實去到太子道西果個位有無BBQ
有BBQ D人就會收㗎啦。

發夢見過有人紅隧北行過完Esso油站隻白鴿籠 140UP 去到上獅隧斜路

記錯、我想講亞皆老街 、自

支持樓主

尤其d仆街中港七人車